第一次搭輕鐵 你問我答

有無見到牛？

冇 但好撚多蝗

你係唔係覺得自己好幽默?

你屋企廁所幾大？

真係第一次

有無坐頭等 每30分鐘有一班係頭等

全程企喺到

屌過閪未

未 A0青頭仔

落車前記住要先開司機門嗌有落
唔係唔會停

有無同你伴侶搭

入天水圍有冇帶passport